打倒CityU secret霸權

［突發］城大女無溫書考試拎F以死威脅Prof

［突發］城大女無溫書考試拎F以死威脅Prof (2)

事源呢個shittyU admin有既定立場幫個位港女, 一眾拉登巴打就"一星"佢個page
將佢由接近5星打落去不足2星
但由於咁樣會影響到佢地賺錢賣廣告
佢地索性將評價功能隱藏左, 仲將一堆反對聲音bam哂
佢地呢種"唔解決自身問題, 反而將問題出現的地方解決左"的態度我地一定要杯葛
請各位一人幾下Report cityu secrets, 將呢種霸權打到!!

ShittyU secret link:

祝成班shittyU secret無賴admin好似下面條片咁:

成班死狗公垃圾

我等admin回應
夠膽唔好po

好bor😇

屌你老母仲del鳩埋我個一星review
又話中立？
中出你地老母就有份

Post埋哂d狗屎垃圾
成班19圍喂喂
屌

推

push

Push

Del完我個review仲ban鳩埋我

成班厹圍圍圍
又扮撚到好願意聆聽唔同意見
跟住即刻del review

agger

自給自足

開始埋白色恐怖

哇屌

係到單單打打

咩app?

shitty點解可以咁垃圾

ban鳩人就咪撚開secret啦

垃圾city u

屌 留名跟進

垃圾secret 成日filter

屌你呀emoji

推下先
個page真係垃圾到震

搞撚大佢啦

垃圾shitty

幫手report

之前諗住應徵做admin揾返d $ fb問管理員話義務工作 原來有廣告賺 屌一星no comment

之前諗住應徵做admin揾返d $,所以fb問管理員,點知話係義務工作,原來有廣告賺 屌一星no comment (加返d標點 sor for1999 )

20個post到就一個廣告

其實乜撚野所謂secret page都係圍威喂 正垃圾

pish

垃圾U既SECRET都有人既睇既咩...

劉明跟進

傻閪先睇serect

召集大軍吧
一次打沉佢

估唔到Shitty可以咁垃圾

屌 諗住上fb睇下個page
真係打左shitty secret

[Admin]
2月1號 初五 連續4日嘅長假期結束啦！📅
😎 祝各位打工仔聽日開工大吉
（😭 又係時候召喚Holiday)
祝各位同學仔🍊
星期五（初七）翻學萬事如意，
生日快樂🎊🎂
個日嘅通勝如下，
只供參考🔮

做乜撚

而家facebook可以容許delete review 而唔係report review

嘈少陣啦hkcc

Disable review/ rating

Shitty 邊方面都咁柒
反枱、冧樓、Secrets

不嬲呢D SECRET PAGE 都係小圈子比D 狗公叫春CHUR 女用,
都唔明有乜撚好睇.
班ON9 仔,成日講埋D 想溝邊條女, 又邊個失戀又盛, 女既就當自己女神以為收到兵. 又唔係OFFICIAL PAGE 但又可以用學校LOGO. 成個PAGE 都ON99 .

4大果然名不虛傳

Agger

Pish

Shitty u 贏左

垃圾page 成日filter走啲post

開返個同佢打對台囉

垃撚圾， 成撚日filter

small pish

pishing

呢個page成日係懶關心大家，其實就好小圈子，垃圾

其實個個page都好小圈子
好似得cu好d

究竟係hkcc問題 定你條傻9問題 做著你老豆老母真係陰公

幫推

屌 又無左件事

比返個學位人啦

冇人知佢身份

CSE BCH ESM 2016 grad同中文名 大家知得咁多

不嬲admin都唔畀反對意見出街
都唔知邊堆垃圾管 含撚啦

又放私怨垃圾post